其實D港女留咁長指甲抆屎嗰陣屎眼唔會痛嘅咩

我指甲一長就會剪 因為抆屎同沖涼嗰陣洗屎忽真係好撚痛
一諗起d女抆完屎成手指甲都係屎就算幾靚都好撚核突

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

挖鼻屎有點痛

你用指甲撩屎眼？

靚女唔屙屎

係喎咁撚長指甲撩鼻屎應該好撚爽

指甲咁撚長唔多唔少都揩到啲啦

下，唔係咩

洗下面會唔會整損

女人會黎m就係咁解？

你用幾耐抆屎同沖涼
佢用幾耐抆屎同沖涼
半個鍾同2個鍾既分別

Diy果陣正d

想知佢唔用指甲用咩抆

咁有長指甲嘅女仔通常都無男朋友 各位巴打識做到

你指甲未成日揩到屎

所以我成日都剪指甲

好耐無見過呢種po

宜家開會畀人屌 唔小心上左熱門仲仆街

輕鬆下係雖然既

需要

係
我都唔敢開開

發洩唔到自己心情會唔會好唔舒服

係 明明平時咁靚又扮晒可愛 但原來背後都係成日屙啲又黑又臭嘅屎 我屌